\section{Info generiche}
\begin{enumerate}
    \item \textbf{Qual è il tuo sesso?}
    \begin{itemize}
        \item \textit{Maschio}
        \item \textit{Femmina}
    \end{itemize}
    
    \item \textbf{A che fascia di età appartieni?}
    \begin{itemize}
        \item \textit{18-20}
        \item \textit{21-23}
        \item \textit{24-27}
        \item \textit{28+}
    \end{itemize}
    
    Queste prime due domande servono per capire che tipologia utente sta rispondendo alle domande.

    \item \textbf{A che università sei iscritto?}
    
    \begin{itemize}
        \item \textit{Università degli Studi di Milano-Bicocca}
        \item \textit{Università degli Studi di Milano}
        \item \textit{Politecnico di Milano}
        \item \textit{Università Cattolica del Sacro Cuore}
        \item \textit{IULM}
        \item \textit{Università Bocconi}
        \item \textit{Università Vita-Salute San Raffaele}
        \item \textit{Altro (indicare quale)}
    \end{itemize}

    Questa domanda serve per conoscere quali sono le università degli studenti interessati, per poi chiedere le API a quelle più richieste. In particolare, nella fase iniziale vengono indicati solamente i principali atenei milanesi, ma nel caso ci dovessero essere elevate risposte riguardanti ad altre università, si potrà pensare di conseguenza ad ampliare il progetto.
    
    \item \textbf{A che anno di corso sei?}
    \label{Qannoappartenenza}
    \begin{itemize}
        \item \textit{1° Laurea Triennale}
        \item \textit{2° Laurea Triennale}
        \item \textit{3° Laurea Triennale}
        \item \textit{1° Laurea Magistrale}
        \item \textit{2° Laurea Magistrale}
        \item \textit{1° Magistrale Ciclo Unico}
        \item \textit{2° Magistrale Ciclo Unico}
        \item \textit{3° Magistrale Ciclo Unico}
        \item \textit{4° Magistrale Ciclo Unico}
        \item \textit{5° Magistrale Ciclo Unico}
        \item \textit{6° Magistrale Ciclo Unico}
        \item \textit{Altro (Dottorando, Master, Ricercatore, etc...)}
    \end{itemize}
    Questa domanda serve per capire a quale anno sono i nostri potenziali utenti: un'elevata quantità di persone ai primi anni può portarci ad indurre che l'applicazione potrebbe essere usata molto da studenti che hanno bisogno di ripetizioni. Viceversa, se si dovesse notare un'elevata affluenza nelle opzioni relative agli ultimi anni di corso, si potrebbe pensare che la maggior parte degli utenti sia intenzionata ad offrire le ripetizioni.
    
    \item \textbf{Sei in corso?}
    \begin{itemize}
        \item \textit{SI}
        \item \textit{NO}
    \end{itemize}
    
    Analogamente alla domanda precedente, questo quesito può portarci a fare delle considerazioni su quale potrà essere la maggior fetta delle persone coinvolte che useranno l'applicazione: se chiederanno ripetizioni (fuori corso) o se offriranno ripetizioni (in corso).
    
    \item \textbf{Qual è la tua posizione in base all’università che frequenti?}
    \begin{itemize}
        \item \textit{Fuorisede (tempo spostamento $\geq$ 90 minuti)}
        \item \textit{Pendolare (60 minuti < tempo spostamento < 90 minuti)}
        \item \textit{In area urbana (tempo spostamento $\leq$ 60 minuti)}
    \end{itemize}
    
    Quest'informazione potrebbe essere utile per capire quanto possa incidere il fattore della distanza sull'utilizzo dell'applicazione. Un elevato numero di utenti pendolari o in area urbana potrebbe portarci, per esempio, a considerare di aggiungere all'interno dell'app una funzionalità che permetta di trovare dei luoghi vicini all'università di appartenenza per offrire/ricevere ripetizioni. 
    
    \item \textbf{Che tipo di studente sei?}
    \begin{itemize}
        \item \textit{Studente frequentante [Tempo dedicato allo studio $\geq$ 75\%]}
        \item \textit{Studente lavoratore [50\% < Tempo dedicato allo studio < 75\%]}
        \item \textit{Lavoratore studente [Tempo dedicato allo studio $\leq$ 50\%]}
    \end{itemize}
    
    Questa informazione serve per capire quanto tempo dedica l'utente allo studio e per capire se possa esserci un collegamento tra quantità di tempo dedicato allo studio e che tipo di servizio si cerca con l'app (dare o offrire ripetizioni). In particolare, ci aspettiamo che lo studente frequentante sia più portato ad offrire ripetizioni rispetto ad un lavoratore studente che, invece, potrebbe essere più propenso a ricevere ripetizioni.
    
    \item \textbf{Quali dispositivi possiedi? (Scelta multipla)}
\begin{itemize}
        \item \textit{PC}
        \item \textit{Android}
        \item \textit{IOS}
        \item \textit{Altro (indicare quali)}
    \end{itemize}
    
    Questa informazione serve per capire su che piattaforme potrà essere richiesta maggiormente l'applicazione. Un elevato valore per un'opzione può suggerirci di iniziare lo sviluppo per quel particolare dispositivo.
\end{enumerate} 